const projects = [
    {
        "name": "MyPresqu\u2019\u00eele",
        "projectImg": "\/uploads\/mypresquile\/thumbnail-mypresquile%402x-min.png",
        "description": "Site m\u00e9dia : actualit\u00e9s, \u00e9v\u00e9nements et annuaire de la presqu'\u00eele lyonnaise.", "link": "project\/mypresqu-ile",
        "category": [],
        "isNew": false,
        "mainColor": null,
        "content": `<div class=\"project__head\">\r\n    <div class=\"container\">\r\n        <h1 class=\"project__head__title\">\r\n            MyPresqu\u2019\u00eele\r\n        <\/h1>\r\n        <p class=\"project__head__desc p--large\">\r\n            MyPresqu\u2019\u00eele est le m\u00e9dia de r\u00e9f\u00e9rence pour suivre les actualit\u00e9s, \u00e9v\u00e9nements, et boutiques des pentes de la Croix-Rousse \u00e0 la pointe de Confluence.\r\n        <\/p>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/mypresquile\/01@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<div class=\"container\">\r\n    <div class=\"main-infos\">\r\n        <div class=\"main-infos__categories\">\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-chess-knight\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Strat\u00e9gie, conseil<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-path-intersect\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">UX design, personas, wireframe<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-paint-16\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Direction artistique, UI design<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-window-code\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">D\u00e9veloppement front et back<\/span>\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"main-infos__text\">\r\n            <p class=\"p--large\">\r\n                Nous avons accompagn\u00e9 MyPresqu\u2019\u00eele dans le repositionnement strat\u00e9gique de son image de marque, et la refonte globale de son site internet.\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"p--small\">\r\n                Avec cette refonte, nous avons souhait\u00e9 laisser place au visuel. Nous avons propos\u00e9 une interface vivante, et dynamique, permettant la consultation de chaque module rapidement. Qu\u2019il s\u2019agisse d\u2019un article, d\u2019un \u00e9v\u00e9nement, d\u2019une br\u00e8ve\u2026 L\u2019exp\u00e9rience propos\u00e9e se veut immersive, pour permettre \u00e0 l\u2019utilisateur de s\u2019informer, en toute simplicit\u00e9.\r\n            <\/p>\r\n            <p>\r\n                <a href=\"https:\/\/mypresquile.com\/\" class=\"button--default\"> <span class=\"text\">Voir le site web<\/span> <span class=\"line\"><\/span><\/a>\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<section class=\"project-video\">\r\n<div class=\"container\">\r\n    <video loop=\"\" autoplay=\"\" muted=\"\"><source src=\"\/uploads\/mypresquile\/video.mp4\" type=\"video\/mp4\">\r\n    <p>\r\n        Votre navigateur ne prend pas en charge les vid\u00e9os HTML5.\r\n    <\/p>\r\n    <\/video>\r\n<\/div><section class=\"container\">\r\n    <!-- QUOTE BEGIN -->\r\n    <div class=\"quote\">\r\n        <figure class=\"quote__mark\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/portfolio\/quotemark.svg\" alt=\"gray quote mark\">\r\n        <\/figure>\r\n        <div class=\"quote__content\">\r\n            <p>Bigbump a su relever ce d\u00e9fi en \u00e9tant dans une \u00e9coute permanente, en ayant une bonne compr\u00e9hension de la commande initiale et des objectifs, tout en ajustant les besoins qui sont apparus au fil du projet. Challenge r\u00e9ussi !<\/p>\r\n            <div><span class=\"quote__author\">Cl\u00e9ment Chevalier \u2014 <\/span> <span class=\"quote__job\">Directeur My Presqu'\u00eele<\/span><\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n    <!-- QUOTE END -->\r\n<\/section>\r\n<\/section>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/mypresquile\/03@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/mypresquile\/04@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/mypresquile\/05@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/mypresquile\/06@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/mypresquile\/07@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/mypresquile\/08@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/mypresquile\/09@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"container project__boxed-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/mypresquile\/10@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>`,
        "seo": {
            "title": "MyPresqu\u2019\u00eele",
            "description": "MyPresqu\u2019\u00eele est le m\u00e9dia de r\u00e9f\u00e9rence pour suivre les actualit\u00e9s, \u00e9v\u00e9nements, et boutiques des pentes de la Croix-Rousse \u00e0 la pointe de Confluence.",
            "openGraph": {
                "title": "MyPresqu\u2019\u00eele",
                "description": "MyPresqu\u2019\u00eele est le m\u00e9dia de r\u00e9f\u00e9rence pour suivre les actualit\u00e9s, \u00e9v\u00e9nements, et boutiques des pentes de la Croix-Rousse \u00e0 la pointe de Confluence.",
                "image": null
            }
        }
    },
    {
        "name": "Who Cares", "projectImg": "\/uploads\/whocares\/thumbnail-whocares%402x-min.png", "description": "Serious game de sensibilisation \u00e0 l'extinction des esp\u00e8ces animales.", "link": "project\/who-cares", "category": [3], "isNew": false, "mainColor": null,
        "content": "<div class=\"project__head\">\r\n    <div class=\"container\">\r\n        <h1 class=\"project__head__title\">\r\n            Who Cares<\/h1>\r\n        <p class=\"project__head__desc p--large\">\r\n            Who Cares est un jeu s\u00e9rieux, ayant pour intention de sensibiliser \u00e0 l\u2019extinction des esp\u00e8ces animales pr\u00e9sentes dans la savane.\r\n        <\/p>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/whocares\/01@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<div class=\"container\">\r\n    <div class=\"main-infos\">\r\n        <div class=\"main-infos__categories\">\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-crown\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Identit\u00e9 visuelle, illustration<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-path-intersect\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">UX design, personas, wireframe<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-paint-16\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Direction artistique, UI design<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-pendulum\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Animation<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-window-code\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">D\u00e9veloppement front<\/span>\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"main-infos__text\">\r\n            <p class=\"p--large\">\r\n                Trouver les mots justes, se servir du visuel, et miser sur l\u2019interaction, autant d\u2019\u00e9l\u00e9ments pour accompagner les premi\u00e8res pistes de r\u00e9flexion.\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"p--small\">\r\n                Au travers de ce projet, nous avons souhait\u00e9 proposer une exp\u00e9rience totalement immersive. Amen\u00e9 sur une carte interactive, l\u2019utilisateur se retrouve libre de naviguer comme bon lui semble dans ce microcosme artificiel, o\u00f9 l\u2019Homme et la nature cohabitent. Avec son appareil, son objectif sera de photographier l\u2019ensemble des esp\u00e8ces menac\u00e9es pr\u00e9sentes sur la carte, et d\u2019en apprendre davantage \u00e0 leur sujet.\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"p--small\">\r\n                Nous sommes aujourd\u2019hui reconnaissants de voir notre travail r\u00e9compens\u00e9 pour ce projet ( Awwwards, FWA et CSS DA), et heureux de voir son message se diffuser au-del\u00e0 de nos fronti\u00e8res.\r\n            <\/p>\r\n            <p>\r\n                <a href=\"https:\/\/whocares.bigbump.fr\/\" class=\"button--default\"> <span class=\"text\">Voir le site web<\/span> <span class=\"line\"><\/span><\/a>\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- VIDEO -->\r\n<section class=\"project-video\">\r\n<div class=\"container\">\r\n    <video loop=\"\" autoplay=\"\" muted=\"\"><source src=\"\/uploads\/whocares\/video.mp4\" type=\"video\/mp4\">\r\n    <p>\r\n        Votre navigateur ne prend pas en charge les vid\u00e9os HTML5.\r\n    <\/p>\r\n    <\/video>\r\n<\/div>\r\n<\/section>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/whocares\/03@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<div class=\"project__boxed-image\">\r\n    <div class=\"container\">\r\n        <figure class=\"image_wrapper\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/whocares\/04@2x-min.jpg\">\r\n        <\/figure>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/whocares\/05@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/whocares\/06@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/whocares\/07@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/whocares\/08@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>",
        "seo": { "title": "Who Cares", "description": "Who Cares est un jeu s\u00e9rieux, ayant pour intention de sensibiliser \u00e0 l\u2019extinction des esp\u00e8ces animales pr\u00e9sentes dans la savane.", "openGraph": { "title": "Who Cares", "description": "Who Cares est un jeu s\u00e9rieux, ayant pour intention de sensibiliser \u00e0 l\u2019extinction des esp\u00e8ces animales pr\u00e9sentes dans la savane.", "image": null } }
    }, {
        "name": "Phar\u2019eco", "projectImg": "\/uploads\/phareco\/thumbnail-phareco%402x-min.png", "description": "Plateforme d\u2019informations \u00e9conomiques \u00e0 destination des entreprises de la r\u00e9gion.", "link": "project\/phareco", "category": [4], "isNew": false, "mainColor": null,
        "content": "<div class=\"project__head\">\r\n    <div class=\"container\">\r\n        <h1 class=\"project__head__title\">\r\n            Phar\u2019eco\r\n        <\/h1>\r\n        <p class=\"project__head__desc p--large\">\r\n            Phar\u2019eco est la plateforme d\u2019informations \u00e9conomiques incontournable, \u00e0 destination des entreprises de la r\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4nes-Alpes.\r\n        <\/p>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/phareco\/01@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<div class=\"container\">\r\n    <div class=\"main-infos\">\r\n        <div class=\"main-infos__categories\">\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-chess-knight\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Strat\u00e9gie, conseil<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-chess-knight\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Identit\u00e9 visuelle&nbsp;<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-path-intersect\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">UX design, personas, wireframe<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-paint-16\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Direction artistique, UI design<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-pendulum\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Animation<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-window-code\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">D\u00e9veloppement front et back<\/span>\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"main-infos__text\">\r\n            <p class=\"p--large\">\r\n                Nous sommes intervenus au niveau de la conception et du d\u00e9veloppement de cette plateforme, ainsi que de ses modules additionnels.\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"p--small\">\r\n                Plus qu\u2019un site m\u00e9dia, nous avons souhait\u00e9, au travers de la cr\u00e9ation de cette plateforme, proposer un outil de diagnostic territorial ayant pour objectif de mettre \u00e0 disposition des informations strat\u00e9giques utiles \u00e0 l\u2019action, pour les entreprises et les territoires de la r\u00e9gion. R\u00e9solument tourn\u00e9e vers ses utilisateurs, nous avons voulu avec cette interface proposer une exp\u00e9rience claire et pr\u00e9cise, permettant de naviguer rapidement d\u2019une information \u00e0 l\u2019autre. Tout simplement.\r\n            <\/p>\r\n            <p>\r\n                <a href=\"https:\/\/phareco.auvergnerhonealpes-entreprises.fr\/\" class=\"button--default\"> <span class=\"text\">Voir le site web<\/span> <span class=\"line\"><\/span><\/a>\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- VIDEO -->\r\n<section class=\"project-video\">\r\n<div class=\"container\">\r\n    <video loop=\"\" autoplay=\"\" muted=\"\"><source src=\"\/uploads\/phareco\/phareco-video.mp4\" type=\"video\/mp4\">\r\n    <p>\r\n        Votre navigateur ne prend pas en charge les vid\u00e9os HTML5.\r\n    <\/p>\r\n    <\/video>\r\n<\/div>\r\n<section class=\"container\">\r\n<!-- QUOTE BEGIN -->\r\n<div class=\"quote\">\r\n    <figure class=\"quote__mark\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/portfolio\/quotemark.svg\" alt=\"gray quote mark\">\r\n    <\/figure>\r\n    <div class=\"quote__content\">\r\n        <p>\r\n            Je tiens \u00e0 remercier l'\u00e9quipe pour la qualit\u00e9 de son travail qui a permis la r\u00e9alisation de ce projet. Le r\u00e9sultat est \u00e0 la hauteur de l\u2019implication et du professionnalisme dont bigbump a fait preuve\r\n        <\/p>\r\n        <div>\r\n            <span class=\"quote__author\">Carine Duwat \u2014 <\/span> <span class=\"quote__job\">Responsable Intelligence Economique et Territoriale<\/span>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- QUOTE END -->\r\n<\/section>\r\n<\/section>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/phareco\/03@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"container project__boxed-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/phareco\/04@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/phareco\/05@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/phareco\/06@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/phareco\/07@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/phareco\/08@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/phareco\/09@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/phareco\/10@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/phareco\/11@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>\r\n<figure class=\"project__fullwidth-image image_wrapper\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/phareco\/12@2x-min.jpg\">\r\n<\/figure>",
        "seo": { "title": "Phar\u2019eco", "description": null, "openGraph": { "title": null, "description": null, "image": null } }
    }, {
        "name": "Hiscox", "projectImg": "\/uploads\/hiscox\/thumbnail-hiscox%402x.jpg", "description": "Site vitrine et tunnel de conversion pour l'assureur professionnel Hiscox.", "link": "project\/hiscox", "category": [], "isNew": false, "mainColor": null, "content": "<div class=\"project__head\">\r\n    <div class=\"container\">\r\n        <h1 class=\"project__head__title\">\r\n            Hiscox\r\n        <\/h1>\r\n        <p class=\"project__head__desc p--large\">\r\n            Hiscox, l'assureur sp\u00e9cialis\u00e9 en objets d\u2019art et responsabilit\u00e9 civile professionnelle.\r\n        <\/p>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/hiscox\/01@2x-min.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"container\">\r\n    <div class=\"main-infos\">\r\n        <div class=\"main-infos__categories\">\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-crown\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Illustration<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-path-intersect\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">UX design, personas, wireframe<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-paint-16\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Direction artistique, UI design<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-window-code\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">D\u00e9veloppement front et back<\/span>\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"main-infos__text\">\r\n            <p class=\"p--large\">\r\n                Depuis 2015 nous accompagnons l'assureur hiscox sur de nombreuses probl\u00e9matiques. Site principal, sites \u00e9v\u00e9nementiels, page d\u2019at\u00e9rissage, funnel de conversion, ou encore maintenance applicative.\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"p--small\">\r\n                Au travers de cette collaboration, nous sommes intervenus sur l\u2019ensemble des supports de la marque : site principal, sites \u00e9v\u00e9nementiels, page d\u2019atterrissage, funnel de conversion, campagnes publicitaires\u2026 Autant de missions vari\u00e9es, apportant chacune leurs lots de sp\u00e9cificit\u00e9s, que de solutions appliqu\u00e9es.\r\n            <\/p>\r\n            <p>\r\n                <a href=\"https:\/\/www.hiscox.fr\/\" class=\"button--default\"> <span class=\"text\">Voir le site web<\/span> <span class=\"line\"><\/span><\/a>\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<section class=\"project-video project\">\r\n<div class=\"container\">\r\n    <video loop=\"\" autoplay=\"\" muted=\"\"><source src=\"\/uploads\/hiscox\/video.mp4\" type=\"video\/mp4\">\r\n    <p>\r\n        Votre navigateur ne prend pas en charge les vid\u00e9os HTML5.\r\n    <\/p>\r\n    <\/video>\r\n<\/div>\r\n<\/section>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/hiscox\/03@2x-min.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>\r\n<!-- GRID4 -->\r\n<div class=\"grid-4\" style=\"background: #F0F2F5\">\r\n    <div class=\"container\">\r\n        <div class=\"grid-4__wrapper\">\r\n            <figure class=\"image_wrapper\">\r\n                <img src=\"\/uploads\/hiscox\/04@2x-min.jpg\">\r\n            <\/figure>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/hiscox\/05@2x-min.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/hiscox\/06@2x-min.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"container\">\r\n    <div class=\"project__grid-3\">\r\n        <figure class=\"image_wrapper\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/hiscox\/illustration_01@2x-min.jpg\">\r\n        <\/figure>\r\n        <figure class=\"image_wrapper\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/hiscox\/illustration_02@2x-min.jpg\">\r\n        <\/figure>\r\n        <figure class=\"image_wrapper\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/hiscox\/illustration_03@2x-min.jpg\">\r\n        <\/figure>\r\n        <figure class=\"image_wrapper\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/hiscox\/illustration_04@2x-min.jpg\">\r\n        <\/figure>\r\n        <figure class=\"image_wrapper\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/hiscox\/illustration_05@2x-min.jpg\">\r\n        <\/figure>\r\n        <figure class=\"image_wrapper\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/hiscox\/illustration_06@2x-min.jpg\">\r\n        <\/figure>\r\n        <figure class=\"image_wrapper\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/hiscox\/illustration_07@2x-min.jpg\">\r\n        <\/figure>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>", "seo": { "title": "Hiscox", "description": null, "openGraph": { "title": null, "description": null, "image": null } }
    }, {
        "name": "Ocedrive", "projectImg": "\/uploads\/ocedrive\/thumbnail-ocedrive%402x-min.jpg", "description": "Application SaaS pour la production et la validation de campagnes display.", "link": "project\/ocedrive", "category": [5], "isNew": false, "mainColor": null, "content": "<div class=\"project__head\">\r\n    <div class=\"container\">\r\n        <h1 class=\"project__head__title\">\r\n            Ocedrive\r\n        <\/h1>\r\n        <p class=\"project__head__desc p--large\">\r\n            Oc\u00e9drive est une application SAAS d\u00e9di\u00e9e au suivi de campagnes digitales multi-formats, fruit de 20 ann\u00e9es d\u2019exp\u00e9rience dans la publicit\u00e9 digitale.\r\n        <\/p>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/ocedrive\/01@2x-min.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"container\">\r\n    <div class=\"main-infos\">\r\n        <div class=\"main-infos__categories\">\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-chess-knight\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Strat\u00e9gie, conseil<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-crown\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Identit\u00e9 visuelle, illustration<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-path-intersect\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">UX design, personas, wireframe<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-paint-16\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Direction artistique, UI design<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-window-code\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">D\u00e9veloppement front et back<\/span>\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"main-infos__text\">\r\n            <p class=\"p--large\">\r\n                Pour accompagner au mieux ses utilisateurs, nous avons propos\u00e9 une interface simple et intuitive, o\u00f9 la mise en place des projets se fait en quelques clics.\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"p--small\">\r\n                Nous avons donc fait le choix de proposer une interface unique, depuis laquelle peuvent \u00eatre g\u00e9r\u00e9es toutes les \u00e9tapes d'une campagne digitale : email, display, social\u2026 De la pr\u00e9visualisation, aux \u00e9changes internes, en passant par la validation client, l\u2019ensemble du processus de gestion a \u00e9t\u00e9 analys\u00e9 et optimis\u00e9, pour permettre \u00e0 ses utilisateurs de gagner du temps, pour se concentrer sur l\u2019essentiel : la r\u00e9ussite cr\u00e9ative de leurs projets.\r\n            <\/p>\r\n            <p>\r\n                <a href=\"https:\/\/www.ocedrive.com\/\" class=\"button--default\"> <span class=\"text\">Voir le site web<\/span> <span class=\"line\"><\/span><\/a>\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- VIDEO -->\r\n<section class=\"project-video\">\r\n<div class=\"container\">\r\n    <video loop=\"\" autoplay=\"\" muted=\"\"><source src=\"\/uploads\/ocedrive\/presentation_ocedrive-fps60-low.mp4\" type=\"video\/mp4\">\r\n    <p>\r\n        Votre navigateur ne prend pas en charge les vid\u00e9os HTML5.\r\n    <\/p>\r\n    <\/video>\r\n<\/div>\r\n<\/section>\r\n<section class=\"container\">\r\n<!-- QUOTE BEGIN -->\r\n<div class=\"quote\">\r\n    <figure class=\"quote__mark\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/portfolio\/quotemark.svg\" alt=\"gray quote mark\">\r\n    <\/figure>\r\n    <div class=\"quote__content\">\r\n        <p>\r\n            Oc\u00e9drive, ou comment gagner un temps pr\u00e9cieux dans la mise en place de nos projets cr\u00e9atifs ! Une vision claire en 1 clic, un gain d'efficacit\u00e9 pour tous.\r\n        <\/p>\r\n        <div>\r\n            <span class=\"quote__author\">Maud Crampon \u2014 <\/span> <span class=\"quote__job\">Responsable de client\u00e8le digital chez Havas City Lyon<\/span>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<!-- QUOTE END -->\r\n<\/section>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/ocedrive\/03@2x-min.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>\r\n<!-- GRID4 -->\r\n<div class=\"grid-4\" style=\"background: #DBE0DF\">\r\n    <div class=\"container\">\r\n        <div class=\"grid-4__wrapper\">\r\n            <figure class=\"image_wrapper\">\r\n                <img src=\"\/uploads\/ocedrive\/agenda-liste@3x-min.jpg\">\r\n            <\/figure>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/ocedrive\/06@2x-min.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/ocedrive\/07@2x-min.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>", "seo": { "title": "Ocedrive", "description": null, "openGraph": { "title": null, "description": null, "image": null } }
    }, {
        "name": "Le Barreau de Lyon", "projectImg": "\/uploads\/barreau-lyon\/thumbnail-barreau-lyon%402x-min.jpg", "description": "Site institutionnel : actualit\u00e9s, annuaire, informations pour l\u2019ordre des avocats de Lyon.", "link": "project\/le-barreau-de-lyon", "category": [4], "isNew": true, "mainColor": null,
        "content": "<div class=\"project__head\">\r\n    <div class=\"container\">\r\n        <h1 class=\"project__head__title\">\r\n            Barreau<br>de Lyon\r\n        <\/h1>\r\n        <p class=\"project__head__desc p--large\">\r\n            L\u2019ordre rassemble l\u2019ensemble<br>des avocats rattach\u00e9s au tribunal<br>de Lyon.\r\n        <\/p>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/barreau-lyon\/01@2x-min.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"container\">\r\n    <div class=\"main-infos\">\r\n        <div class=\"main-infos__categories\">\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-chess-knight\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Strat\u00e9gie, conseil<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-camera\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Photographie, vid\u00e9o<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-path-intersect\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">UX design, personas, wireframe<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-paint-16\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">Direction artistique, UI design<\/span>\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"categories__item\">\r\n                <i class=\"icon-window-code\"><\/i><span class=\"categories__item__text\">D\u00e9veloppement front et back<\/span>\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"main-infos__text\">\r\n            <p class=\"p--large\">\r\n                Le Barreau de Lyon, deuxi\u00e8me Barreau de France, a fait appel \u00e0 nos services pour g\u00e9rer la refonte et le d\u00e9veloppement de leur nouveau site internet.\r\n            <\/p>\r\n            <p class=\"p--small\">\r\n                A l\u2019image de l\u2019institution qu\u2019il repr\u00e9sente, nous avons centr\u00e9 cette refonte sur l\u2019Humain, en proposant une exp\u00e9rience utilisateur fluide et ma\u00eetris\u00e9e. Le site \u00e9tant consult\u00e9 \u00e0 la fois par les professionnels du m\u00e9tier et leurs clients, un soin tout particulier a \u00e9t\u00e9 apport\u00e9 \u00e0 l\u2019organisation des diff\u00e9rents espaces et pages consultables, afin de rendre limpide la compr\u00e9hension des services apport\u00e9s par l\u2019Ordre des avocats.\r\n            <\/p>\r\n            <p>\r\n                <a href=\"http:\/\/www.barreaulyon.com\/\" class=\"button--default\"> <span class=\"text\">Voir le site web<\/span> <span class=\"line\"><\/span><\/a>\r\n            <\/p>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<section class=\"project-video project\">\r\n<div class=\"container\">\r\n    <video loop=\"\" autoplay=\"\" muted=\"\"><source src=\"\/uploads\/barreau-lyon\/video.mp4\" type=\"video\/mp4\" style=\"width: 100%; display: block;\">\r\n    <p>\r\n        Votre navigateur ne prend pas en charge les vid\u00e9os HTML5.\r\n    <\/p>\r\n    <\/video>\r\n<\/div>\r\n<\/section>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/barreau-lyon\/bandeau-51-bis@2x-min.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"section--dark project__barreau-custom\">\r\n    <div class=\"container\">\r\n        <p>\r\n            Pour accompagner le Barreau de Lyon dans la refonte de son site, nous avons propos\u00e9 \u00e0 notre client un shooting photo et vid\u00e9o pour offrir des visuels de circonstance. L\u2019espace d\u2019une journ\u00e9e, nous avons minutieusement organis\u00e9 la s\u00e9ance de shooting, dans ces lieux o\u00f9 s\u2019exerce le Droit : \u00e0 l\u2019Ordre des avocats, au Tribunal judiciaire, et \u00e0 la Cour d\u2019appel.\r\n        <\/p>\r\n    <\/div>\r\n    <div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n        <figure class=\"image_wrapper\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/barreau-lyon\/04@2x.png\">\r\n        <\/figure>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<section class=\"project\">\r\n<div>\r\n    <video loop=\"\" autoplay=\"\" muted=\"\"><source src=\"\/uploads\/barreau-lyon\/video_shooting_barreau-l.mp4\" type=\"video\/mp4\" style=\"width: 100%; display: block;\">\r\n    <p>\r\n        Votre navigateur ne prend pas en charge les vid\u00e9os HTML5.\r\n    <\/p>\r\n    <\/video>\r\n<\/div>\r\n<\/section>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/barreau-lyon\/05@2x.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/barreau-lyon\/07@2x-min.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/barreau-lyon\/08@2x.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"project__fullwidth-image\">\r\n    <figure class=\"image_wrapper\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/barreau-lyon\/09@2x-min.jpg\">\r\n    <\/figure>\r\n<\/div>",
        "seo": { "title": "Le Barreau de Lyon", "description": null, "openGraph": { "title": null, "description": null, "image": null } }
    }
];

const categories = ["Typographie"];
const jobs = [{
    "name": "UX\/UI Designer", "link": "offre-emploi\/ui-ux-designer",
    "content": "<section class=\"container\">\r\n\r\n    <div class=\"page-hero\">\r\n        <div class=\"page-hero__head\">\r\n            <span class=\"hero__tag\"><img src=\"\/uploads\/job\/dot-tag.svg\" class=\"hero__tag-dots\">Offre d'emploi<\/span>\r\n\r\n            <h1 class=\"page-hero__head-title\">Candidature spontan\u00e9e\r\n                <div class=\"highlighted__container\">\r\n                <span class=\"highlighted__word\">UX\/UI<\/span>\r\n                <span class=\"highlighted__overlay\"><\/span>\r\n                <img class=\"highlighted__line\" src=\"\/uploads\/job\/highlight-text.svg\">\r\n                <\/div>\r\nDesigner\r\n<\/h1>\r\n            \r\n            <div class=\"page-hero__stickers\">\r\n                <picture>\r\n                    <source type=\"image\/webp\" srcset=\"\/uploads\/job\/shirt-10-sticker@2x.webp 2x, \/uploads\/job\/shirt-10-sticker.webp 1x\">\r\n                    <img src=\"\/uploads\/job\/shirt-10-sticker.png\" width=\"200\" height=\"\" class=\"sticker-shirt\" loading=\"lazy\">\r\n                <\/picture>\r\n                <picture>\r\n                    <source type=\"image\/webp\" srcset=\"\/uploads\/job\/team-play-sticker-b@2x.webp 2x, \/uploads\/job\/team-play-sticker-b.webp 1x\">\r\n                    <img src=\"\/uploads\/job\/team-play-sticker-b.png\" width=\"200\" height=\"\" class=\"sticker-team\" loading=\"lazy\">\r\n                <\/picture>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n      \r\n    <div class=\"agency-hero__intro\">\r\n        <p class=\"p--large\">Toujours \u00e0 la recherche de nouveaux talents, l\u2019agence bigbump est attentive aux candidatures spontan\u00e9es.<\/p>\r\n    <\/div>\r\n\r\n    <div class=\"page-hero__stickers--mobile\">\r\n        <picture>\r\n            <source type=\"image\/webp\" srcset=\"\/uploads\/job\/shirt-10-sticker@2x.webp 2x, \/uploads\/job\/shirt-10-sticker.webp 1x\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/job\/shirt-10-sticker.png\" width=\"150\" height=\"131\" class=\"sticker-shirt\" loading=\"lazy\">\r\n        <\/picture>\r\n        <picture>\r\n            <source type=\"image\/webp\" srcset=\"\/uploads\/job\/team-play-sticker-b@2x.webp 2x, \/uploads\/job\/team-play-sticker-b.webp 1x\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/job\/team-play-sticker-b.png\" width=\"200\" height=\"50\" class=\"sticker-team\" loading=\"lazy\">\r\n        <\/picture>\r\n    <\/div>\r\n\r\n<\/section>\r\n<section class=\"job container\">\r\n    <div class=\"job__section\">\r\n        <h2>L'agence<\/h2>\r\n        <p>bigbump est une agence web \u00e0 taille humaine sp\u00e9cialis\u00e9e dans la cr\u00e9ation de sites web sur mesure. Nous accompagnons nos clients de l\u2019\u00e9laboration de leur projet jusqu\u2019apr\u00e8s sa mise en ligne. Nous portons une attention toute particuli\u00e8re \u00e0 la fiabilit\u00e9 technique, \u00e0 l\u2019esth\u00e9tisme et \u00e0 l\u2019exp\u00e9rience utilisateur de nos r\u00e9alisations. L\u2019\u00e9quipe est actuellement compos\u00e9e de trois chefs de projet, cinq d\u00e9veloppeurs et trois designers. Les locaux se trouvent en centre-ville de Lyon, au 29 rue Royale.<\/p>\r\n        \r\n        \r\n    <\/div>  \r\n    <div class=\"job__section\">\r\n        <h2>Mission<\/h2>\r\n        <ul>\r\n            <li>\u00c9tudier les utilisateurs et les contextes du projet.<\/li>\r\n            <li>Proposer des arborescences et des personas.<\/li>\r\n            <li>Concevoir des wireframes.<\/li>\r\n            <li>Cr\u00e9er des maquettes visuelles.<\/li>\r\n            <li>Animer vos designs.<\/li>\r\n          \t<li>R\u00e9aliser des documents de pr\u00e9sentation.<\/li>\r\n          \t<li>Produire des visuels pour nos communications.<\/li>\r\n        <\/ul>\r\n    <\/div>  \r\n    <div class=\"job__section\">\r\n        <h2>Profil<\/h2>\r\n        <p>Vous voulez exploiter votre plein potentiel et pour cela vous \u00eates pr\u00eat \u00e0 travailler dur pour progresser. Vous aimez travailler en \u00e9quipe et \u00eates \u00e0 l\u2019aise pour exprimer et discuter vos id\u00e9es en interne avec vos pairs. Endurant, vous savez conserver votre \u00e9nergie et votre attention \u00e0 chaque it\u00e9ration jusqu\u2019\u00e0 la livraison d\u2019un projet afin d\u2019obtenir le meilleur r\u00e9sultat possible.<\/p>\r\n        \r\n        \r\n    <\/div>  \r\n    <div class=\"job__section\">\r\n        <h2>Comp\u00e9tences attendues<\/h2>\r\n        <ul>\r\n<li>Ma\u00eetrise de la suite adobe (Photoshop, Illustrator, After Effects).<\/li>\r\n<li>Ma\u00eetrise des outils de prototypage (Sketch).<\/li>\r\n<li>Capacit\u00e9 d\u2019analyse et de synth\u00e8se.<\/li>\r\n  <li>Empathie et communication.<\/li>\r\n\r\n<\/ul>\r\n    <\/div>\r\n    <div class=\"job__section\">\r\n        <h2>Comp\u00e9tences compl\u00e9mentaires<\/h2>\r\n        <ul>\r\n  <li>Comp\u00e9tences en dessin, illustration.<\/li>\r\n  <li>Notions de 3D.<\/li>\r\n  <li>Capacit\u00e9s r\u00e9dactionnelles.<\/li>\r\n  <li>Aisance en Anglais.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n    <\/div>  \r\n    <div class=\"job__end\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/job\/mug-job-sticker.png\" class=\"mug-sticker\">\r\n        <div class=\"job__apply\">\r\n            <h2>Postuler<\/h2>\r\n            <p>Pour postuler, envoyez votre CV ainsi que vos derni\u00e8res r\u00e9alisations \u00e0 <a href=\"mailto:rh@bigbump.fr\" class=\"job__section-link\">rh@bigbump.fr<\/a><\/p>\r\n            <p>Temps plein en CDD 6 mois pouvant d\u00e9boucher sur un CDI. <br>\r\n                Poste sur site \u00e0 Lyon 1er. <br>\r\n                R\u00e9mun\u00e9ration selon profil. <br>\r\n                Tickets restaurants. <br>\r\n                Participation au transport. <br>\r\n                Mutuelle entreprise.<\/p>\r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"job__joblist\">\r\n            <h3>Autres annonces<\/h3>\r\n            <!--  <a href=\"#\" v-for=\"job in jobs\" :key=\"job.name\" class=\"job__jobitem\" ref=\"jobLink\"> <i class=\"icon-ic_subdirectory_arrow_right_24px icon\"><\/i>{{job.jobName}}<\/a>  -->\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/section>", "contrat": "CDD", "seo": { "title": "Candidature spontan\u00e9e UX\/UI Designer", "description": null, "openGraph": { "title": null, "description": null, "image": null } }

}, {
    "name": "D\u00e9veloppeur Back-end", "link": "offre-emploi\/developpeur-back-end", "content": "<section class=\"container\">\r\n<div class=\"page-hero\">\r\n    <div class=\"page-hero__head\">\r\n        <span class=\"hero__tag\"><img src=\"\/uploads\/job\/dot-tag.svg\" class=\"hero__tag-dots\">Offre d'emploi<\/span>\r\n        <h1 class=\"page-hero__head-title\">\r\n            D\u00e9veloppeur \r\n            <div class=\"highlighted__container\">\r\n                <span class=\"highlighted__word\">back-end<\/span><span class=\"highlighted__overlay\"><\/span><img class=\"highlighted__line\" src=\"\/uploads\/job\/highlight-text.svg\">\r\n            <\/div>\r\n        <\/h1>\r\n        <div class=\"page-hero__stickers\">\r\n            <picture><source type=\"image\/webp\" srcset=\"\/uploads\/job\/shirt-10-sticker@2x.webp 2x, \/uploads\/job\/shirt-10-sticker.webp 1x\"><img src=\"\/uploads\/job\/shirt-10-sticker.png\" width=\"200\" height=\"\" class=\"sticker-shirt\" loading=\"lazy\"><\/picture><picture><source type=\"image\/webp\" srcset=\"\/uploads\/job\/team-play-sticker-b@2x.webp 2x, \/uploads\/job\/team-play-sticker-b.webp 1x\"><img src=\"\/uploads\/job\/team-play-sticker-b.png\" width=\"200\" height=\"\" class=\"sticker-team\" loading=\"lazy\"><\/picture>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"agency-hero__intro\">\r\n    <p class=\"p--large\">Dans un contexte de croissance du nombre de sollicitations dont fait l\u2019objet l\u2019agence, nous recherchons un d\u00e9veloppeur back-end aguerri sur Wordpress pour rejoindre l\u2019\u00e9quipe.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"page-hero__stickers--mobile\">\r\n    <picture><source type=\"image\/webp\" srcset=\"\/uploads\/job\/shirt-10-sticker@2x.webp 2x, \/uploads\/job\/shirt-10-sticker.webp 1x\"><img src=\"\/uploads\/job\/shirt-10-sticker.png\" width=\"150\" height=\"131\" class=\"sticker-shirt\" loading=\"lazy\"><\/picture><picture><source type=\"image\/webp\" srcset=\"\/uploads\/job\/team-play-sticker-b@2x.webp 2x, \/uploads\/job\/team-play-sticker-b.webp 1x\"><img src=\"\/uploads\/job\/team-play-sticker-b.png\" width=\"200\" height=\"50\" class=\"sticker-team\" loading=\"lazy\"><\/picture>\r\n<\/div>\r\n<\/section>\r\n<section class=\"job container\">\r\n<div class=\"job__section\">\r\n    <h2>\r\n        L'agence\r\n    <\/h2>\r\n    <p>\r\n        bigbump est une agence web \u00e0 taille humaine sp\u00e9cialis\u00e9e dans la cr\u00e9ation de sites web sur mesure. Nous accompagnons nos clients de la strat\u00e9gie au d\u00e9veloppement. Nous portons une attention toute particuli\u00e8re \u00e0 la fiabilit\u00e9 technique, \u00e0 l\u2019esth\u00e9tisme et \u00e0 l\u2019exp\u00e9rience utilisateur dans nos r\u00e9alisations. \r\n    <\/p>\r\n    <p dir=\"ltr\">L\u2019\u00e9quipe est compos\u00e9e de chefs de projet, de deux d\u00e9veloppeurs back-end, trois d\u00e9veloppeurs front-end et deux UX\/UI Designer.<\/p>\r\n\r\n    <p>\r\n        bigbump est la petite s\u0153ur de l\u2019entreprise Ocebo, sp\u00e9cialis\u00e9e quant \u00e0 elle dans les dispositifs publicitaires digitaux depuis plus de 15 ans. Les locaux des deux soci\u00e9t\u00e9s sont situ\u00e9s au 29 rue royale \u00e0 Lyon 1er.\r\n    <\/p>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"job__section\">\r\n    <h2>\r\n        Mission\r\n    <\/h2>\r\n    <ul>\r\n        <li>Participer au d\u00e9veloppement de sites web sur base wordpress ou enti\u00e8rement sur mesure.<\/li>\r\n        <li>D\u00e9velopper des fonctionnalit\u00e9s et plugins sur mesure.<\/li>\r\n        <li>G\u00e9rer la mise en ligne des productions.<\/li>\r\n        <li>\u00catre force de proposition quant aux technologies \u00e0 employer en fonction du projet.<\/li>\r\n        <li>Travailler en \u00e9quipe avec les designers et les autres d\u00e9veloppeurs.<\/li>\r\n        <li>Assurer la maintenance et l\u2019\u00e9volution des sites existants.<\/li>\r\n    <\/ul>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"job__section\">\r\n    <h2>\r\n        Profil\r\n    <\/h2>\r\n    <p>\r\n        Vous \u00eates dot\u00e9 d'une solide exp\u00e9rience dans la mise en \u0153uvre de solutions Wordpress sur mesure. Votre curiosit\u00e9 \u00e0 explorer de nouveaux sentiers est rest\u00e9e intacte et vous pouvez \u00eatre force de proposition pour les technologies \u00e0 employer en fonction du projet.\r\n    <\/p>\r\n    <p>\r\n        Vous avez particip\u00e9 au d\u00e9veloppement d'applications web ou de sites ayant demand\u00e9 des d\u00e9veloppements sp\u00e9cifiques avanc\u00e9s. Vous avez de tr\u00e8s bonnes notions en termes d'infrastructures r\u00e9seau, de s\u00e9curit\u00e9 et une bonne culture des API tierces les plus couramment exploit\u00e9es (FB, Twitter, Google, etc\u2026). De bonnes notions d\u2019optimisation pour le r\u00e9f\u00e9rencement naturel sont \u00e9galement appr\u00e9ci\u00e9es.\r\n    <\/p>\r\n    <p dir=\"ltr\">Vous \u00eates suffisamment \u00e0 l\u2019aise avec l\u2019anglais pour tenir un \u00e9change que ce soit \u00e0 l\u2019oral ou \u00e0 l\u2019\u00e9crit.<\/p>\r\n<p dir=\"ltr\">V\u00e9ritable \u00e9l\u00e9ment d\u2019un collectif fort, vous appr\u00e9ciez concevoir des productions en \u00e9quipe avec les designers et les autres d\u00e9veloppeurs.<br><\/p>\r\n<p>Organis\u00e9 et m\u00e9thodique, vous \u00eates capable de g\u00e9rer et mener un projet complexe. Mais \u00e9galement de produire un code propre et de tenir \u00e0 jour des documents de r\u00e9f\u00e9rence et de suivi de projet.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"job__section\">\r\n    <h2>\r\n        Comp\u00e9tences attendues\r\n    <\/h2>\r\n    <ul>\r\n        <li>PHP\/mySQL.<\/li>\r\n        <li>Ma\u00eetrise de WordPress.<\/li>\r\n        <li>HTML\/CSS.<\/li>\r\n        <li>JS\/Ajax.<\/li>\r\n        <li>Capable d\u2019\u00e9changer en anglais \u00e0 l\u2019oral et \u00e0 l\u2019\u00e9crit avec nos clients et partenaires.<\/li>\r\n\t\t<li>D\u00e9veloppement sur mesure.<\/li>\r\n  \t\t<li>Gulp et npm.<\/li>\r\n  \t\t<li>Utilisation de Git.<\/li>\r\n  \r\n<\/ul>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"job__section\">\r\n    <h2>\r\n        Comp\u00e9tences compl\u00e9mentaires\r\n    <\/h2>\r\n    <ul><li dir=\"ltr\">Exp\u00e9rience sur d\u2019autres CMS tels que Drupal, Joomla, ...<\/li><li dir=\"ltr\">Node.JS.<\/li><li dir=\"ltr\">React ou vue.js.<\/li><\/ul>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"job__end\">\r\n    <img src=\"\/uploads\/job\/mug-job-sticker.png\" class=\"mug-sticker\">\r\n    <div class=\"job__apply\">\r\n        <h2>\r\n            Postuler\r\n        <\/h2>\r\n        <p>\r\n            Pour postuler, envoyez votre CV ainsi que vos derni\u00e8res r\u00e9alisations \u00e0 <a href=\"mailto:rh@bigbump.fr\" class=\"job__section-link\">rh@bigbump.fr<\/a>\r\n        <\/p>\r\n        <p>\r\n            Temps plein en CDD 6 mois pouvant d\u00e9boucher sur un CDI. <br>\r\n            Poste sur site \u00e0 Lyon 1er. <br>\r\n            R\u00e9mun\u00e9ration selon profil. <br>\r\n            Tickets restaurants. <br>\r\n            Participation au transport. <br>\r\n            Mutuelle entreprise.\r\n        <\/p>\r\n    <\/div>\r\n    <div class=\"job__joblist\">\r\n        <h3>\r\n            Autres annonces\r\n        <\/h3>\r\n        <!--  <a href=\"#\" v-for=\"job in jobs\" :key=\"job.name\" class=\"job__jobitem\" ref=\"jobLink\"> <i class=\"icon-ic_subdirectory_arrow_right_24px icon\"><\/i>{{job.jobName}}<\/a>  -->\r\n    <\/div>\r\n<\/div>\r\n<\/section>", "contrat": "CDD", "seo": { "title": "Offre developpeur Back-end", "description": null, "openGraph": { "title": "Offre developpeur Back-end", "description": null, "image": null } }
}, {
    "name": "Tout profil", "link": "offre-emploi\/tout-profil", "content": "<section class=\"container\">\r\n\r\n    <div class=\"page-hero\">\r\n        <div class=\"page-hero__head\">\r\n            <span class=\"hero__tag\"><img src=\"\/uploads\/job\/dot-tag.svg\" class=\"hero__tag-dots\">Offre d'emploi<\/span>\r\n\r\n            <h1 class=\"page-hero__head-title\">Stage tout&nbsp;<div class=\"highlighted__container\">\r\n                <span class=\"highlighted__word\">profil<\/span>&nbsp;<span class=\"highlighted__overlay\"><\/span>\r\n                <img class=\"highlighted__line\" src=\"\/uploads\/job\/highlight-text.svg\">\r\n                <\/div>\r\n            <\/h1>\r\n            \r\n            <div class=\"page-hero__stickers\">\r\n                <picture>\r\n                    <source type=\"image\/webp\" srcset=\"\/uploads\/job\/shirt-10-sticker@2x.webp 2x, \/uploads\/job\/shirt-10-sticker.webp 1x\">\r\n                    <img src=\"\/uploads\/job\/shirt-10-sticker.png\" width=\"200\" height=\"\" class=\"sticker-shirt\" loading=\"lazy\">\r\n                <\/picture>\r\n                <picture>\r\n                    <source type=\"image\/webp\" srcset=\"\/uploads\/job\/team-play-sticker-b@2x.webp 2x, \/uploads\/job\/team-play-sticker-b.webp 1x\">\r\n                    <img src=\"\/uploads\/job\/team-play-sticker-b.png\" width=\"200\" height=\"\" class=\"sticker-team\" loading=\"lazy\">\r\n                <\/picture>\r\n            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n      \r\n    <div class=\"agency-hero__intro\">\r\n        <p class=\"p--large\">Soyons clair, bigbump n\u2019a pas un mod\u00e8le \u00e9conomique bas\u00e9 sur l'exploitation de stagiaires. Cela dit, nous prenons r\u00e9guli\u00e8rement le temps de transmettre notre passion et l\u2019amour de nos m\u00e9tiers aux plus motiv\u00e9s.\r\n<\/p>\r\n    <\/div>\r\n\r\n    <div class=\"page-hero__stickers--mobile\">\r\n        <picture>\r\n            <source type=\"image\/webp\" srcset=\"\/uploads\/job\/shirt-10-sticker@2x.webp 2x, \/uploads\/job\/shirt-10-sticker.webp 1x\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/job\/shirt-10-sticker.png\" width=\"150\" height=\"131\" class=\"sticker-shirt\" loading=\"lazy\">\r\n        <\/picture>\r\n        <picture>\r\n            <source type=\"image\/webp\" srcset=\"\/uploads\/job\/team-play-sticker-b@2x.webp 2x, \/uploads\/job\/team-play-sticker-b.webp 1x\">\r\n            <img src=\"\/uploads\/job\/team-play-sticker-b.png\" width=\"200\" height=\"50\" class=\"sticker-team\" loading=\"lazy\">\r\n        <\/picture>\r\n    <\/div>\r\n\r\n<\/section>\r\n<section class=\"job container\">\r\n    <div class=\"job__section\">\r\n        <h2>L'agence<\/h2>\r\n        <p>bigbump est une agence web \u00e0 taille humaine sp\u00e9cialis\u00e9e dans la cr\u00e9ation de sites web sur mesure. Nous accompagnons nos clients de l\u2019\u00e9laboration de leur projet jusqu\u2019apr\u00e8s sa mise en ligne. Nous portons une attention toute particuli\u00e8re \u00e0 la fiabilit\u00e9 technique, \u00e0 l\u2019esth\u00e9tisme et \u00e0 l\u2019exp\u00e9rience utilisateur de nos r\u00e9alisations. L\u2019\u00e9quipe est actuellement compos\u00e9e de trois chefs de projet, cinq d\u00e9veloppeurs et trois designers. Les locaux se trouvent en centre-ville de Lyon, au 29 rue Royale.\r\n<\/p>\r\n        \r\n        \r\n    <\/div>  \r\n      \r\n    <div class=\"job__section\">\r\n        <h2>Profil<\/h2>\r\n        <p>Que vous soyez en formation pour devenir d\u00e9veloppeur, designer, chef de projet ou tout autre m\u00e9tier, vos talents premiers sont la d\u00e9termination, la curiosit\u00e9 et l\u2019envie de bien faire. Toutes r\u00e9alisations scolaires ou personnelles sont les bienvenues pour appuyer votre motivation.\r\n<\/p>\r\n        \r\n        \r\n    <\/div>  \r\n    \r\n      \r\n    <div class=\"job__end\">\r\n        <img src=\"\/uploads\/job\/mug-job-sticker.png\" class=\"mug-sticker\">\r\n        <div class=\"job__apply\">\r\n            <h2>Postuler<\/h2>\r\n            <p>Pour postuler, envoyez votre CV ainsi que vos derni\u00e8res r\u00e9alisations et vos dates de stage \u00e0 <a href=\"mailto:rh@bigbump.fr\" class=\"job__section-link\">rh@bigbump.fr<\/a>. Poste sur site \u00e0 Lyon 1er.<\/p>\r\n            \r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"job__joblist\">\r\n            <h3>Autres annonces<\/h3>\r\n            <!--  <a href=\"#\" v-for=\"job in jobs\" :key=\"job.name\" class=\"job__jobitem\" ref=\"jobLink\"> <i class=\"icon-ic_subdirectory_arrow_right_24px icon\"><\/i>{{job.jobName}}<\/a>  -->\r\n        <\/div>\r\n    <\/div>\r\n<\/section>", "contrat": "Stage", "seo": { "title": "Stages tous profils", "description": null, "openGraph": { "title": null, "description": null, "image": null } }
}
];


const articles = [
    { "id": 105, "title": "7 liens utiles pour l&rsquo;UI design", "link": "https:\/\/www.bigblog.fr\/7-liens-utiles-pour-lui-design\/", "categories": ["UI design"] },
    { "id": 133, "title": "Quelle m\u00e9thode de navigation pour vos listes de contenus ?", "link": "https:\/\/www.bigblog.fr\/quelle-methode-de-navigation-pour-vos-listes-de-contenus\/", "categories": ["UX Design"] },
    { "id": 131, "title": "Comment choisir le corps de vos textes sur le web\u00a0?", "link": "https:\/\/www.bigblog.fr\/comment-choisir-le-corps-de-vos-textes-sur-le-web\/", "categories": ["Typographie"] }
];
const sliders = [
    { "name": "Le Barreau de Lyon", "projectImg": "\/uploads\/barreau-lyon\/thumbnail-barreau-lyon%402x-min.jpg", "description": "Site institutionnel : actualit\u00e9s, annuaire, informations pour l\u2019ordre des avocats de Lyon.", "link": "project\/le-barreau-de-lyon" },
    { "name": "MyPresqu\u2019\u00eele", "projectImg": "\/uploads\/mypresquile\/thumbnail-mypresquile%402x-min.png", "description": "Site m\u00e9dia : actualit\u00e9s, \u00e9v\u00e9nements et annuaire de la presqu'\u00eele lyonnaise.", "link": "project\/mypresqu-ile" },
    { "name": "Who Cares", "projectImg": "\/uploads\/whocares\/thumbnail-whocares%402x-min.png", "description": "Serious game de sensibilisation \u00e0 l'extinction des esp\u00e8ces animales.", "link": "project\/who-cares" }];
const formContactRoute = "/post-contact";
const sitemapApiRoute = "/api/sitemap";